【珠光寶氣】陳思齊息影做骨妹 當年整完容個樣真係嚇親人

《珠光寶氣》晚晚播，每次都有一些舊面孔重新映入觀眾的眼簾，在昨晚的那集，為關禮傑報紙檔執頭執尾的女生，就是飾演他女友關靜的陳思齊（原名陳凱怡），原來她已經退出了娛樂圈，還轉行做骨妹。

陳思齊於2000年參選港姐入行，同屆參賽的還有簡慕華、岑寶兒等人，「大小姐」林淑敏等人賽前被傳媒喻為「翻版朱玲玲」而成為大熱的她卻三甲不進，有人說是因為當初她的一句「朱玲玲係邊個？」得罪人，所以最終無獎落袋。

雖然落選，但依然被TVB睇中簽為藝人，從而開展她的演藝生涯，在TVB的12年間拍過上百部劇集，但只有少數令人印象深刻，包括《老婆大人》中的Bobo和《碧血鹽梟》中的四小姐。在2013年離開TVB去港視發展，本來都備受重用，可惜因為牌照事件令港視無以為繼，而陳思齊則退出了娛樂圈，轉行做骨妹。

這裡說的骨妹，在她早前接受其他傳媒訪問時表示，是用香薰按摩幫客人減壓舒緩，而且她只接女客人，更為這份工作進修了音樂治療及香薰按摩和的課程。陳思齊指自己去學的原因，是因為媽媽老紀大有「五十肩」，孝順女的她當然想給媽媽最好的服務，而這件事更成為了自身的工作，一舉兩得。

雖然演藝事業未算出位，不過當年有單新聞就令人相當關注。話說在2013年的時候，她被傳出整容，原來她當時是因為去了做美容院的代言人，打了兩次透明質酸針，結果令到臉部浮腫。那時候有同事問她為什麼變了樣，她也直接答自己去了整容，不過之後她已經還原了整個臉容，到現在36歲依然是保持靚樣，其實本身咁靚又使乜整容呢！

我有段時間覺得佢同文頌嫻好似

當年話打左botox
=透明質酸? 係會自體吸收?

骨妹..... 寫到人做雞咁

咪又係幫人出火

邊道做？

標題黨到寫人做雞，屌你老母

當年智在必得 露背

胡鴻鈞?

西班牙老婆

睇到你個回覆先知係兩個人

皆大歡喜個宮女 唔記得名

人地好地地正經做香薰治療
寫到人地賣肉咁

似呀 之前重播老婆大人都覺得似

仲淨係招待女客
啲人一睇標題就話雞 啊唔係 一見係女人就話雞

咁寫骨妹先多juicy

整完成個林𤀽琪咁